[nba]最睇好邊個球星既仔？

shaq

十六歲已經兩米幾